覺唔覺on9先會將whatsapp wallpaper改做自己條女條仔/偶像嘅相?

正常人出黎工作/社交溝通總少不免需要whatsapp cap圖...但, 其他人冇興趣知你條女條仔或者是偶像係邊個囉.....

我都無興趣知道你對咩無興趣

其實毒撚一個更開心

睇完就算, 唔洗咁串

我覺得有細路既話逼住用佢地黎做wallpaper仲慘...
人生已完